求救

想問吓macbook有咩軟可以畫到中學考試個啲3D figure?急用求救